集寶做細電有無伏

我用上邊個網search過佢project engineer無間斷請人

上邊個網打公司名，再咁職位，可以睇佢咁耐以黎呢個職位請過幾多次人，最耐唔知，但我睇到1年內都有record, 唔知架巴絲可以試下